沈旭暉：嘲笑TVB「新歡樂今宵」？你們都中伏了

這類「新CCTVB」的綜藝節目，並非做給香港人看的，甚至不是做給藍絲、廢老看的，再甚至也不是做給廣東省大灣區人民看的，而只是做給中宣部看的。而中宣部也不是用眼來「看」的，有了這樣的「節目」，他們就可以啟動機器，宣傳香港依然存在，宣傳「一國兩制行穩致遠」，宣傳香港市民依然有「自古以來歡樂今宵式的娛樂」，宣傳香港人依然可以按照CCTVB、曾志偉的尺寸「諷刺時弊」，宣傳香港「一切如常」......，從而把香港人的套版形象，定格為八十年代《歡樂今宵》的受眾，依然紙醉金迷，沒有進化，也沒有靈魂。

收皮啦, 咁撚多中伏, 屌下都唔得? 淨係可以討論你個爛鳩patreon? 所謂教授, 同郭紹傑level差唔多!

沈旭輝宣傳35+ 47個都中伏了

佢地蠢姐
又唔見細良有事

以家堆kol為左滿足聽眾
硬係要講d眾人皆醉我獨醒既野

呢d19學者乜柒都寫到政治任務
日日出d廢文收donation
一個月月入成百萬
都幾撚on9

好人好姐點會睇TVB

喺台灣做黃屍kol

點止百萬, 3萬幾人訂, 最低USD10...

呢條attention seeker 幾時收皮
美中又貼唔中
而家又喺度鳩噏

佢最多都係按照宣傳機器嘅指令粉飾太平 並且喺關鍵時刻搵代罪羔羊呃小朋友

又宣傳

劉細良 系千門八將既「反」將

以前思想簡單, 笑點好低, 已經笑到仆街

文匯認證左佢講法

今朝見第二個Post，連登仔同佢講緊同一樣野

有d道理
幫手推

推

巴打屌世良係鬼

好多5 毛入左尼，加埋文匯endose
睇尼沈旭暉講中左

依然紙醉金迷

金左係邊？

係 佢呢段野都無咩點錯
只係D人唔妥佢講過既野 以前既立場
依家避走台灣 開台吸金 引起不滿姐

人怕出名豬怕肥，咁多人訂閱，自然好多靠披床開飯的人眼紅

比大陸做大外宣，香港一切如常
還掂鬼佬都睇唔明你笑話，總要見到香港仲有諷刺時弊的節目，個個都嘿嘿哈哈
就以係外面一切正常，唔駛呃自已

佢無講錯喎
你睇下啲藍絲都講緊香港好自由
文滙報都讚緊熱鬧又爆笑

成個po都係五毛任務
追擊個學者
講到d人當佢leader咁
支那真係好想營造香港係有領導者
分好派別 再分化擊破

唔好意思。
我入嚟為咗block 5毛咋。
大家繼續

其實依家仲需要扮咩

仲可以訂立新紅線
香港人屌林鄭=無問題
屌習大大就唔得

班人成日高高在上咁講阿媽喺女人嘅嘢，有嗰dr.就好似以為自己superior 過普通人咁

需要 如果唔需要就唔會選舉制度攪咁多野

老人院邊有你咁多野諗丫
40年果套，今日繼續用，呢d叫技窮呀

其實沈教授今次真係講得好啱

完全係，俾人覺得有自由可以諷刺批評政苦，明明支共批cctvb先敢做，成班仲話乜柒要投訴，到時林奠又出黎話乜柒創作自由，乘機香港人權自由民主乜乜柒柒冇影響過

老人院當然無腦諗咁多
佢地都係中共的condom, 扮比鬼佬/ibanker睇，香港一切如常，仲可以諷刺時弊，快d尼香港炒賣投機

佢之前都有講當年「我至叻」

只要唔係諷刺中共，話知你屌林鄭祖先
2021年的香港底線

中撚曬

幫推

19話小農dna作崇係講得幾啱

本身就係維穩台

細良國父：又捉一隻鬼，世柒快啲落閘放狗

成個post都係五毛互含

離開東柏林
但係開pateron 收東柏林人課金
幾時援助下我地呢啲東德人去自由世界

不斷扮有言論自由
另一邊就國安法 係到

一入個po已經見到成班5毛 證明佢今次啱左

內文冇講過話大家中伏
樓主咩居心

精神科學者

逐個entity攻擊咁有耐性
咁多五毛

咁其實屌唔屌柒TVB，中宣部都係可以照咁宣傳話無問題
但笑鳩佢地，營造一個睇佢節目就係柒既風氣
佢地製作起上黎就有壓力，搞一大壇野最後都係冇多左廣告商返黎

35+ ？

on 9 大灣輝

反而覺得笑9tvb，幫tvb宣傳已經中伏

熱門有幾個post都係tvb，唔講都唔知原來播緊呢個節目

好多5 毛，連仔有辦法搞搞佢

佢d youtube成日聽完廿鳩幾分鐘後
發覺根本無野講過
其實佢都幾勁
可以鳩吹咁耐

啲回覆唔係講段嘢講得岩唔岩，淨係得人身攻擊

好多5 毛，連仔有冇辦法搞搞佢

所以唔好話咩啲on9仔幫CCTVB炒話題
班KOL自己都衝哂出嚟分析
Don’t make stupid peoples famous la

Cls 啲五毛多撚到，又block咗一堆

咁嘲笑沈旭暉會唔會中伏？

只要係政治野，頭幾個回覆都一定係5毛
連仔，真係要揾方法搞搞佢

所以tvb呢個節目真係好陰毒

btw標題不完美 可改善

的確係政治任務
睇來今次又估中左

he?

第一頁啲支那人互含真係肉鳩酸

開多幾個沈旭輝post 就應該block 得哂d 5毛打手

Po一出頭3分鐘 幾條友鬥炒 內容一撚樣

大佬出糧架 扮都扮得認真啲啦
可以一次block晒

佢D片比較資訊型
而且唔會好似其他kol咁主觀

個人覺得比較有益
我啊媽日日聽袁爸 聽到無乜思辨能力

老人家冇咩所謂啦
我老母都係好鍾意聽袁爸
夠爽唔使明

3萬人訂咁多？
3球野個月。。

嘩.....D五毛多到呢
即professor 講中左啦⋯⋯on 9 五毛

其實cctvb 真係冇在乎過香港人點睇
做所有嘢都係要個論述

大陸最受呢套
有咩事一定地方官員落馬
中央被暪唔知情

蕭生最多人都無咁多人訂

掂wor沈教授，個個post都有五毛白金唱片認證

咁一球野走唔甩，unun腳

沈旭暉：阿媽係女人

頭一頁咩事

有咩好屌姐 屌提倡反抗果個唔係屌壓迫人果個咁搞笑？

總書記一定無錯
錯就錯在信錯奸臣

你唔講，對家都會講，以後睇返轉頭，歷史會點寫？

不如你搵下證據先鳩好無
高質啲啲 ok?

睇咗頭1頁真係笑咗

不過樓主個標題又係起得衰既

系乜撚

個標題係樓主作

人地多人睇關你撚事咩
淨係識數人每月收幾錢 每人十美金你情我願又唔係偷唔係搶
藍色陣營個個滿肚肥腸你地未屌？ 淋奠個個月四十萬人血饅頭 安樂工程幾千萬人血饅頭 楊潔篪幾億美金食中國人血饅頭都唔見你哋嬲到紮紮跳嘅？

五毛黎 唔會聽你講

中國歷史不嬲都係咁㗎啦，你有冇見過皇帝會斬頭然而班大臣會冇事呀。梗係班大臣全部都斬頭，
皇帝之後飄飄然食好西啦！

講100次大話就係真
強國最鍾意咁做

做個綜藝節目就想洗底？唔好咁on9啦

嚟到#32
終於打破五毛隊形
大家小心 滲透已經越嚟越犀利

終於打破五毛隊形
大家保持清醒
滲透已經越嚟越犀利

最撚醒係你啦

冇中伏喎
我都做唔到任何嘢

今時今日只有私人淫竇同遊艇，搵間似樣啲嘅夜總會都冇，點算紙醉金迷呀

對於一個有一半人口月收入唔到2000嘅國家來講，香港仲係好撚有錢

呢個post頭幾個comment直頭係衝入嚟just for人身攻擊沈旭輝
五毛開工開得咁明顯

呢個真，借d易就人身攻擊、35+中伏

個標題係真 利申有訂

五毛黎架嘛
點會批鬥中共港共呀
梗係衝入黎帶風向屌咗黃營啲人先啦

一有沈旭輝個名係標題度即刻勁多

嘩搞咩沈旭暉都開始比五毛咬

淨係睇第一頁留言同文匯報風向就知冇課錯金

因為人地真係學者 講野有係有point有根據
睇返文化大革命 中共批鬥學者係批鬥得最嚴重
因為極權唔想啲人民有智慧有思想 想佢地做愚民一味順從
所以首先要打壓啲專業人士 唔想佢地既想法inspire到民眾

最伏聽講係你喎沈生

lihkg都係好多低質素人
理性分析都聽唔入耳

唔出奇 林鄭之前訪問都話佢有俾人鬧 證明香港有"言論自由"
而家佢俾人扮 又多個藉口"證明"香港有"言論自由"

幾好
可以分清一堆on9仔同5毛

人地寫完有point 咪駁囉，下下都係大灣暉、吸金，亂咬一通，望見佢地體內啲中国同胞基因發作就覺得好笑

中撚晒

順便block 9一堆5毛

其實我都覺根本唔需要討論TVB嘅野
應該好多人都咁諗
又點會係眾人皆醉我獨醒

有d想依家join...
但諗到1300個post就覺得頭痛睇到傻

真.

完全冇睇過，上連登先知件事。

我反而覺得今次佢係誇張左
基本連拜登都睇通左中共真面目啦 全世界都知中國點搞香港
靠個19綜藝就話想比人睇返係紙醉金迷既生活
呢個推論太勉強

五毛多到個post 唔見咗

沈大師係黃你們全都中伏了

完全正確
其實唔止沈旭輝
細良 都係 雖然唔太鐘意佢
戴教授仲坐埋監
估唔到連登仲有人咁理性

佢寫呢篇野都中咗伏

文匯認證

你講緊白兵？

皇上英明神武
天上地下無所不知無所不能

但官僚貪令之行永遠唔知

五毛認證

洗腦POST

第一頁頭幾個回覆

中聯辨新招被睇穿, 五毛嚇到瀨屎

根本唔撚睇唔討論Cctvb d野先係對佢最大懲罰

條矮仔王祖藍夠膽扮翠總笑9佢先講啦
反正柒婆都係condom

龍門任你擺

係咪都反 都要拎有質素既節目黎撼先得架
次次都單方面屌打

連衛兵一路睇一路屌，如果邊個提唔睇唔提TVB佢哋就會罵唔睇點樣屌

沈旭暉嘅講法有乜錯？CCTVB政治正確係人都知嘅事實，今次拎無傷大雅嘅事黎玩咪即係對外展示香港仲存在所譯謂自由，但真正問題721呢類CCTVB夠膽拎出嚟玩？
連登仔唔好再一路睇CCTVB一路屌OK？ CCTVB係要收視率唔係想知觀眾評論，一路睇一路屌CCTVB一路賺咁仲反乜嘢CCTVB不知一齊睇CCTVB一邊屌一邊抗爭，連登仔真係精神分裂

今次我唔太同意，今時今日已經無乜外國政商界信支那會管得好香港，信果啲都係為左錢口講話信，呢啲門面野連國內支那人都唔會信啦

不如探討吓今屆口罩小姐係咪真係最後一屆仲好啦

大灣暉

第一頁成班5毛出哂黎
5毛特色係唔討論內容，無啦啦拉埋其他評論人人生攻擊
只可惜連仔唔做野，不過呢個post一次block哂佢地都省水省力既

Pin this

仲使向中國證明啲咩？咪又係扯貓尾。

藍屍最愛，千錯萬錯都係777嘅錯，中共冇叫到777強制酒吧打針，係777自把自為亂咁強迫香港市民打針，777不斷製造麻煩俾雜種同中共政治局常委

藍屍最鍾意講呢句，777製造麻煩俾雜種同中共，777自把自為強迫香港市民打針，中共冇叫過777強迫香港市民硬啃蝌興

沈旭輝根本就係放負撚
拉

又一個5毛現形po

中point呀，笑tbb唔係唔得，只係要知道人地背後，了解敵人

人地都係收錢回覆，唔好怪人冇腦

認真咁講沈旭輝有乜好係難啲吸引5毛，要製造個缺口俾佢地覺得有機可乘，就好似純粹讚黃店只會得少少5毛推po，如果話食黃店中伏，啲5毛就會倒水咁入去

實用po

袁爸都講明自己唔係適合分析，各有各做啦

睇下幾多鬥黃既dislike你就知比錢patreon 令果班KOL又賺一筆

agree

第一頁d comment有組織到呢

👍d 連登真係愈來愈多5毛，成日話人偽黃搞分化。好彩大家都一睇就分得出
香港人 加油

睇嚟沈教授係五毛重點對像，次次啲五毛都又快又多

你個數點吹出黎？我講10萬人都得啦

咁總有班打手開post既

屌
人哋自己拍片開patreon
都可以屌人哋吸金乜乜柒柒
究竟連登仲有無正常人
又無用槍指撚住你班撚樣去訂佢個patreon
唔鍾意睇佢channel咪唔好睇
我唔明做咩人哋搵食都要眼紅
定係連登去到乜都要屌嘅地步？
利申：唔係話樓主
而係唔撚明做咩佢吸金都有錯
唔係下下都要遊行行最前
下下要衝擊先係黃㗎屌
屌人嗰班諗下自己做撚過啲乜先啦

我寧願希望係對家搵人滲透搞到連登咁
如果唔係睇到你哋咁講野真係對香港無晒希望

冇佢地 你個撚頭仲開到post講5+1移民？

見到頭十個留言就知沈旭暉講中左

今次真係咁可以點？
根據佢講法
有人講定冇人講都達成政治目的
佢一路做落去，支那就一路認證
唔通燒撚咗個廠唔俾佢拍咩

唔駛咁燥
黎黎去去班分化撚咪淨係識講錢，
連內容一句都冇回應過，得人身攻擊，就知唔駛理班人

有無諗過樓主出個咁既標題，會係咩人？

真心燥咗
成日開post笑鳩啲無關痛癢嘅人
係要個個失業先叫手足
係要個個俾人拉先叫手足
但班人又唔好好反省自己使過啲乜
敵人未做野自己內部已分化得7788
真係嘥撚氣

第一頁真係群魔亂舞

咁嘅post 都一堆五毛咪即係證明咗佢講嘅嘢係啱

兩條空account 柒頭喺度扯貓尾

咁多五毛即刻衝入嚟，即係沈教授講啱咗

五毛認證post

見到你條柒頭突個龜頭出嚟就知沈教授講中咗

五毛嚟，唔洗咁緊張

支那一直好忌諱學者，就係唔想佢哋散播知識

你唔識就唔好衝出黎柒啦

都係嗰句
除非佢夠膽扮政協夠膽扮習近平
如果唔係好明顯係維穩show